一人N個講野唔算數既冇信用仆街

小弟因為工作關系經常要約客戶出黎傾野
咁就成日會遇到D冇信用既仆街
明明係電話到溝通左好耐 好多野都講好晒話想點做點做
之後我就提早成個星期約實時間
但係到左預約時間就同我講“sorry唔得閒,我地約過時間好嗎”？
仆街D既就直接玩消失
屌呀，你知唔知我做左幾多準備功夫 晒左我幾多時間精力
我推撚晒其他工作
就係為左呢日出黎同你傾合作，而你就一撚D誠意都冇
搞到我浪費晒成個星期時間，同埋其他客戶
你唔係真係覺得仲會有合作機會掛？
唉

推～

咩工？

都係D搵唔到咩錢既工姐 不值一提
btw有冇故事分享

可能我可以做你嘅客呢
借錢唔還囉，學識以後唔好信人

借左幾多比人呀？我上年借左2000比朋友，追到依加都味還比我
借果陣心痛 催果陣心攰

8舊
自己傻閪抵死，比錢買個教訓啦

唉 咁晚仲味訓既？

保險定傳銷？